［分享喜悅］慎入！ 女朋友整嘅愛心餅乾

佢話上咗幾堂學整餅

好玩唔玩你玩屎？

樓主食開屎？

請問喺邊度上，等我可以自己. black list 佢
喺出面上堂都搞成咁

嘩屌....話用真屎拎去焗我都信

所以話第一次整餅唔好整朱古力

好似好好食咁喎

情願從山埃找到了色香味

你肯定呢舊係餅唔係屎？

好sweet

是咪自己是屋企睇youtube自學ga？ 冇理由有老師在場個樣都炒到咁…

有女朋友 仲想點

甜味嘅屎 定 屎味嘅朱古力？

當你狗

狗也不屌

好羨慕你咁賢淑

牛屎

不了